人生的意義？

是什麼？

其實係玩

你諗下做乜鳩野都係維持住你基本生活然後去做自己想做既野

時間就人人都唔同

如果你已經壓縮到連小小時間都無，咁你既人生已經無意義

有生活就有意義
只有生存就冇意義

中學生涯有拍拖

Push